點睇d 人成日跌爆mon ?

屌你老母咁大個男人連部電話都揸啱實
次次見到有人用爆mon 機都笑到仆街

利申：祼機

最好笑係爆撚晒仲照常咁用

又笑你仔仔

學我老母話齋 錢多囉
幾千蚊部機都唔揸實